散啦屌

洗乜同佢典

送頭都要有原因

今日咁多人行出黎

證明和勇不分不割

不受傷不被捕呀

agree

唉 好無行動力 你叫人走肯定有d唔走最後捉哂， 根本勇武齊心唔到， 講多次，唔洗理和理非架 做人連基本自私都做唔到點抗共，唔通佢捉左個平民叫你地全部去自首否則失蹤佢 你又on99去自首咩， 行動力高番小小 唔好咁多道德制約自己。